[source]

url_source_01=111111jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_01=1111113414
user_source_01=111111m2k
password_source_01=111111ysql2KAFKA
database_source_01=111111py_rxcs
table_source_01=address

[target]
database_target_01=111111odata
table_target_01=111111ods_py_rxcs_

database_target_cream_01=111111odata
table_target_cream_01=111111s_py_rxcs_

----------------------------------------
[source]
url_source_02=22222jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_02=222223414
user_source_02=22222m2k
password_source_02=22222mysql2KAFKA
database_source_02=22222py_rxcs
table_source_02=address

[target]
database_target_02=22222odata
table_target_02=22222ods_py_rxcs_

database_target_cream_02=22222odata
table_target_cream_02=22222s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_03=33333jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_03=333333414
user_source_03=33333m2k
password_source_03=33333mysql2KAFKA
database_source_03=33333py_rxcs
table_source_03=address

[target]
database_target_03=33333odata
table_target_03=33333ods_py_rxcs_

database_target_cream_03=33333odata
table_target_cream_03=33333s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_04=44444jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_04=444443414
user_source_04=444444m2k
password_source_04=44444mysql2KAFKA
database_source_04=44444py_rxcs
table_source_04=address

[target]
database_target_04=44444odata
table_target_04=44444ods_py_rxcs_

database_target_cream_04=44444odata
table_target_cream_04=44444s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_05=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_05=3414
user_source_05=m2k
password_source_05=mysql2KAFKA
database_source_05=py_rxcs
table_source_05=address

[target]
database_target_05=odata
table_target_05=ods_py_rxcs_

database_target_cream_05=odata
table_target_cream_05=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_06=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_06=3414
user_source_06=m2k
password_source_06=mysql2KAFKA
database_source_06=py_rxcs
table_source_06=address

[target]
database_target_06=odata
table_target_06=ods_py_rxcs_

database_target_cream_06=odata
table_target_cream_06=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_07=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_07=3414
user_source_07=m2k
password_source_07=mysql2KAFKA
database_source_07=py_rxcs
table_source_07=address

[target]
database_target_07=odata
table_target_07=ods_py_rxcs_

database_target_cream_07=odata
table_target_cream_07=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_08=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_08=3414
user_source_08=m2k
password_source_08=mysql2KAFKA
database_source_08=py_rxcs
table_source_08=address

[target]
database_target_08=odata
table_target_08=ods_py_rxcs_

database_target_cream_08=odata
table_target_cream_08=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_09=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_09=3414
user_source_09=m2k
password_source_09=mysql2KAFKA
database_source_09=py_rxcs
table_source_09=address

[target]
database_target_09=odata
table_target_09=ods_py_rxcs_

database_target_cream_09=odata
table_target_cream_09=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_10=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_10=3414
user_source_10=m2k
password_source_10=mysql2KAFKA
database_source_10=py_rxcs
table_source_10=address

[target]
database_target_10=odata
table_target_10=ods_py_rxcs_

database_target_cream_10=odata
table_target_cream_10=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_11=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_11=3414
user_source_11=m2k
password_source_11=mysql2KAFKA
database_source_11=py_rxcs
table_source_11=address

[target]
database_target_11=odata
table_target_11=ods_py_rxcs_

database_target_cream_11=odata
table_target_cream_11=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_12=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_12=3414
user_source_12=m2k
password_source_12=mysql2KAFKA
database_source_12=py_rxcs
table_source_12=address

[target]
database_target_12=odata
table_target_12=ods_py_rxcs_

database_target_cream_12=odata
table_target_cream_12=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_13=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_13=3414
user_source_13=m2k
password_source_13=mysql2KAFKA
database_source_13=py_rxcs
table_source_13=address

[target]
database_target_13=odata
table_target_13=ods_py_rxcs_

database_target_cream_13=odata
table_target_cream_13=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_14=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_14=3414
user_source_14=m2k
password_source_14=mysql2KAFKA
database_source_14=py_rxcs
table_source_14=address

[target]
database_target_14=odata
table_target_14=ods_py_rxcs_

database_target_cream_14=odata
table_target_cream_14=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_15=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_15=3414
user_source_15=m2k
password_source_15=mysql2KAFKA
database_source_15=py_rxcs
table_source_15=address

[target]
database_target_15=odata
table_target_15=ods_py_rxcs_

database_target_cream_15=odata
table_target_cream_15=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_16=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_16=3414
user_source_16=m2k
password_source_16=mysql2KAFKA
database_source_16=py_rxcs
table_source_16=address

[target]
database_target_16=odata
table_target_16=ods_py_rxcs_

database_target_cream_16=odata
table_target_cream_16=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_17=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_17=3414
user_source_17=m2k
password_source_17=mysql2KAFKA
database_source_17=py_rxcs
table_source_17=address

[target]
database_target_17=odata
table_target_17=ods_py_rxcs_

database_target_cream_17=odata
table_target_cream_17=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_18=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_18=3414
user_source_18=m2k
password_source_18=mysql2KAFKA
database_source_18=py_rxcs
table_source_18=address

[target]
database_target_18=odata
table_target_18=ods_py_rxcs_

database_target_cream_18=odata
table_target_cream_18=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_19=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_19=3414
user_source_19=m2k
password_source_19=mysql2KAFKA
database_source_19=py_rxcs
table_source_19=address

[target]
database_target_19=odata
table_target_19=ods_py_rxcs_

database_target_cream_19=odata
table_target_cream_19=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_20=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_20=3414
user_source_20=m2k
password_source_20=mysql2KAFKA
database_source_20=py_rxcs
table_source_20=address

[target]
database_target_20=odata
table_target_20=ods_py_rxcs_

database_target_cream_20=odata
table_target_cream_20=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_21=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_21=3414
user_source_21=m2k
password_source_21=mysql2KAFKA
database_source_21=py_rxcs
table_source_21=address

[target]
database_target_21=odata
table_target_21=ods_py_rxcs_

database_target_cream_21=odata
table_target_cream_21=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_22=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_22=3414
user_source_22=m2k
password_source_22=mysql2KAFKA
database_source_22=py_rxcs
table_source_22=address

[target]
database_target_22=odata
table_target_22=ods_py_rxcs_

database_target_cream_22=odata
table_target_cream_22=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_23=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_23=3414
user_source_23=m2k
password_source_23=mysql2KAFKA
database_source_23=py_rxcs
table_source_23=address

[target]
database_target_23=odata
table_target_23=ods_py_rxcs_

database_target_cream_23=odata
table_target_cream_23=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_24=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_24=3414
user_source_24=m2k
password_source_24=mysql2KAFKA
database_source_24=py_rxcs
table_source_24=address

[target]
database_target_24=odata
table_target_24=ods_py_rxcs_

database_target_cream_24=odata
table_target_cream_24=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_25=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_25=3414
user_source_25=m2k
password_source_25=mysql2KAFKA
database_source_25=py_rxcs
table_source_25=address

[target]
database_target_25=odata
table_target_25=ods_py_rxcs_

database_target_cream_25=odata
table_target_cream_25=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_26=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_26=3414
user_source_26=m2k
password_source_26=mysql2KAFKA
database_source_26=py_rxcs
table_source_26=address

[target]
database_target_26=odata
table_target_26=ods_py_rxcs_

database_target_cream_26=odata
table_target_cream_26=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_27=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_27=3414
user_source_27=m2k
password_source_27=mysql2KAFKA
database_source_27=py_rxcs
table_source_27=address

[target]
database_target_27=odata
table_target_27=ods_py_rxcs_

database_target_cream_27=odata
table_target_cream_27=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_28=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_28=3414
user_source_28=m2k
password_source_28=mysql2KAFKA
database_source_28=py_rxcs
table_source_28=address

[target]
database_target_28=odata
table_target_28=ods_py_rxcs_

database_target_cream_28=odata
table_target_cream_28=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_29=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_29=3414
user_source_29=m2k
password_source_29=mysql2KAFKA
database_source_29=py_rxcs
table_source_29=address

[target]
database_target_29=odata
table_target_29=ods_py_rxcs_

database_target_cream_29=odata
table_target_cream_29=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_30=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_30=3414
user_source_30=m2k
password_source_30=mysql2KAFKA
database_source_30=py_rxcs
table_source_30=address

[target]
database_target_30=odata
table_target_30=ods_py_rxcs_

database_target_cream_30=odata
table_target_cream_30=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_31=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_31=3414
user_source_31=m2k
password_source_31=mysql2KAFKA
database_source_31=py_rxcs
table_source_31=address

[target]
database_target_31=odata
table_target_31=ods_py_rxcs_

database_target_cream_31=odata
table_target_cream_31=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_32=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_32=3414
user_source_32=m2k
password_source_32=mysql2KAFKA
database_source_32=py_rxcs
table_source_32=address

[target]
database_target_32=odata
table_target_32=ods_py_rxcs_

database_target_cream_32=odata
table_target_cream_32=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_33=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_33=3414
user_source_33=m2k
password_source_33=mysql2KAFKA
database_source_33=py_rxcs
table_source_33=address

[target]
database_target_33=odata
table_target_33=ods_py_rxcs_

database_target_cream_33=odata
table_target_cream_33=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_34=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_34=3414
user_source_34=m2k
password_source_34=mysql2KAFKA
database_source_34=py_rxcs
table_source_34=address

[target]
database_target_34=odata
table_target_34=ods_py_rxcs_

database_target_cream_34=odata
table_target_cream_34=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_35=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_35=3414
user_source_35=m2k
password_source_35=mysql2KAFKA
database_source_35=py_rxcs
table_source_35=address

[target]
database_target_35=odata
table_target_35=ods_py_rxcs_

database_target_cream_35=odata
table_target_cream_35=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_36=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_36=3414
user_source_36=m2k
password_source_36=mysql2KAFKA
database_source_36=py_rxcs
table_source_36=address

[target]
database_target_36=odata
table_target_36=ods_py_rxcs_

database_target_cream_36=odata
table_target_cream_36=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_37=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_37=3414
user_source_37=m2k
password_source_37=mysql2KAFKA
database_source_37=py_rxcs
table_source_37=address

[target]
database_target_37=odata
table_target_37=ods_py_rxcs_

database_target_cream_37=odata
table_target_cream_37=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_38=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_38=3414
user_source_38=m2k
password_source_38=mysql2KAFKA
database_source_38=py_rxcs
table_source_38=address

[target]
database_target_38=odata
table_target_38=ods_py_rxcs_

database_target_cream_38=odata
table_target_cream_38=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_39=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_39=3414
user_source_39=m2k
password_source_39=mysql2KAFKA
database_source_39=py_rxcs
table_source_39=address

[target]
database_target_39=odata
table_target_39=ods_py_rxcs_

database_target_cream_39=odata
table_target_cream_39=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_40=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_40=3414
user_source_40=m2k
password_source_40=mysql2KAFKA
database_source_40=py_rxcs
table_source_40=address

[target]
database_target_40=odata
table_target_40=ods_py_rxcs_

database_target_cream_40=odata
table_target_cream_40=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_41=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_41=3414
user_source_41=m2k
password_source_41=mysql2KAFKA
database_source_41=py_rxcs
table_source_41=address

[target]
database_target_41=odata
table_target_41=ods_py_rxcs_

database_target_cream_41=odata
table_target_cream_41=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_42=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_42=3414
user_source_42=m2k
password_source_42=mysql2KAFKA
database_source_42=py_rxcs
table_source_42=address

[target]
database_target_42=odata
table_target_42=ods_py_rxcs_

database_target_cream_42=odata
table_target_cream_42=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_43=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_43=3414
user_source_43=m2k
password_source_43=mysql2KAFKA
database_source_43=py_rxcs
table_source_43=address

[target]
database_target_43=odata
table_target_43=ods_py_rxcs_

database_target_cream_43=odata
table_target_cream_43=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_44=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_44=3414
user_source_44=m2k
password_source_44=mysql2KAFKA
database_source_44=py_rxcs
table_source_44=address

[target]
database_target_44=odata
table_target_44=ods_py_rxcs_

database_target_cream_44=odata
table_target_cream_44=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_45=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_45=3414
user_source_45=m2k
password_source_45=mysql2KAFKA
database_source_45=py_rxcs
table_source_45=address

[target]
database_target_45=odata
table_target_45=ods_py_rxcs_

database_target_cream_45=odata
table_target_cream_45=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_46=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_46=3414
user_source_46=m2k
password_source_46=mysql2KAFKA
database_source_46=py_rxcs
table_source_46=address

[target]
database_target_46=odata
table_target_46=ods_py_rxcs_

database_target_cream_46=odata
table_target_cream_46=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_47=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_47=3414
user_source_47=m2k
password_source_47=mysql2KAFKA
database_source_47=py_rxcs
table_source_47=address

[target]
database_target_47=odata
table_target_47=ods_py_rxcs_

database_target_cream_47=odata
table_target_cream_47=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_48=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_48=3414
user_source_48=m2k
password_source_48=mysql2KAFKA
database_source_48=py_rxcs
table_source_48=address

[target]
database_target_48=odata
table_target_48=ods_py_rxcs_

database_target_cream_48=odata
table_target_cream_48=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_49=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_49=3414
user_source_49=m2k
password_source_49=mysql2KAFKA
database_source_49=py_rxcs
table_source_49=address

[target]
database_target_49=odata
table_target_49=ods_py_rxcs_

database_target_cream_49=odata
table_target_cream_49=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_50=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_50=3414
user_source_50=m2k
password_source_50=mysql2KAFKA
database_source_50=py_rxcs
table_source_50=address

[target]
database_target_50=odata
table_target_50=ods_py_rxcs_

database_target_cream_50=odata
table_target_cream_50=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_51=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_51=3414
user_source_51=m2k
password_source_51=mysql2KAFKA
database_source_51=py_rxcs
table_source_51=address

[target]
database_target_51=odata
table_target_51=ods_py_rxcs_

database_target_cream_51=odata
table_target_cream_51=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_52=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_52=3414
user_source_52=m2k
password_source_52=mysql2KAFKA
database_source_52=py_rxcs
table_source_52=address

[target]
database_target_52=odata
table_target_52=ods_py_rxcs_

database_target_cream_52=odata
table_target_cream_52=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_53=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_53=3414
user_source_53=m2k
password_source_53=mysql2KAFKA
database_source_53=py_rxcs
table_source_53=address

[target]
database_target_53=odata
table_target_53=ods_py_rxcs_

database_target_cream_53=odata
table_target_cream_53=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_54=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_54=3414
user_source_54=m2k
password_source_54=mysql2KAFKA
database_source_54=py_rxcs
table_source_54=address

[target]
database_target_54=odata
table_target_54=ods_py_rxcs_

database_target_cream_54=odata
table_target_cream_54=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_55=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_55=3414
user_source_55=m2k
password_source_55=mysql2KAFKA
database_source_55=py_rxcs
table_source_55=address

[target]
database_target_55=odata
table_target_55=ods_py_rxcs_

database_target_cream_55=odata
table_target_cream_55=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_56=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_56=3414
user_source_56=m2k
password_source_56=mysql2KAFKA
database_source_56=py_rxcs
table_source_56=address

[target]
database_target_56=odata
table_target_56=ods_py_rxcs_

database_target_cream_56=odata
table_target_cream_56=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_57=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_57=3414
user_source_57=m2k
password_source_57=mysql2KAFKA
database_source_57=py_rxcs
table_source_57=address

[target]
database_target_57=odata
table_target_57=ods_py_rxcs_

database_target_cream_57=odata
table_target_cream_57=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_58=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_58=3414
user_source_58=m2k
password_source_58=mysql2KAFKA
database_source_58=py_rxcs
table_source_58=address

[target]
database_target_58=odata
table_target_58=ods_py_rxcs_

database_target_cream_58=odata
table_target_cream_58=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_59=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_59=3414
user_source_59=m2k
password_source_59=mysql2KAFKA
database_source_59=py_rxcs
table_source_59=address

[target]
database_target_59=odata
table_target_59=ods_py_rxcs_

database_target_cream_59=odata
table_target_cream_59=s_py_rxcs_
----------------------------------------
[source]
url_source_60=jdbc:mysql://192.168.23.24:3414/py_rxcs
port_source_60=3414
user_source_60=m2k
password_source_60=mysql2KAFKA
database_source_60=py_rxcs
table_source_60=address

[target]
database_target_60=odata
table_target_60=ods_py_rxcs_

database_target_cream_60=odata
table_target_cream_60=s_py_rxcs_


